呢場算唔算係北京電視機3.0？

勁撚黑，入波都吹走。
球例撚今次仲有咩解釋？
點解次次都要逼害我地車仔？
個心好痛，只希望年青球員唔好因為呢次打擊影響太大！！你地仲要血洗安聯的！

2.0係足總杯？

唔緊要啦，公道自在人心，而且我地仲有未來

血洗安聯原來係用自己嘅血

又黑咩呀

平常心

黑走我地入波睇唔到？

安聯一地藍血

好波啊 cup鳩佢地 差4球 上啊！！！

算

阿狗個場真係黑

你老母個閪都真係黑

阿狗怨婦到

我地抵俾佢地笑

下季歐聯再黎過

夾好晒啦

屌...嬲...

車狗真係

就係黑9你垃圾車

2場夾埋輸撚左7球都仲好意思話人黑

車狗都鐘意做怨婦

明黑鳩你，咁點？

真

我地入波比人吹走晒點計先？

呢張相值得係每個倫敦球會post 度置頂

你勁淫婦

3.0

吹撚走左幾多球？

依加計加減數？
入左果球對成場波個進程、球員心態都好大影響啦

死車狗真係好撚不知廉恥

你老母塊閪就黑

賤種軌真係真係同港共一樣咁撚無恥

永續北京電視機囉，btw

你咩迷？

輸波=黑哨

唔好以偏蓋全啦屌真係黑我地先會話黑 公道

部北京電視機真係襟睇

理性啦屌

垃圾軌 血洗安聯球場

好撚黑

好多血

2&b就全身都黑

卡迪夫城比車狗黑到降班又唔出聲

一兩個不利判決車狗就沖哂出黎北京電視機

#1 #14都係阿狗=車狗衝哂出嚟

#1明顯假膠

我見阿贏黑哨咁肉酸
足總盃後轉左迷車

我地阿迷出名是其是 非其非

車迷

我有嗰句講嗰句 唔鍾意睇get out!

馬撚即係馬撚 贏場決賽開心咁耐人地踢歐聯關你撚事咩 踢你個歐霸啦

有埋認證

回力bill

呢個真 我地車迷志不在此
任班阿狗點抽水都動搖唔到

話緊你隻死阿狗呀傻鳩

你有咩誤會都好，請尊重！謝謝！

佢嬲到

要打歐聯，勁有火

樓主仲嬲啦扮車狗開假膠post
都無人講黑哨啦自己仲咁care

佢真人高華錫 份人係燥d

用自己嘅血洗完溫布來再去洗安聯

你都識講樓主唔係車迷，佢嬲啲咩

秒

係，我真係勁嬲，嬲車琴晚比黑哨拜狗淘汰
你讀心勁準

唯有順佢地意啦我好嬲好嬲

咁我都順返你意
車迷又被黑哨，真係好嬲

屌你老味一開始輸3-0仲想追？

係呢場絕對算係北京電視機3.0終於有眼睛雪亮既車迷手足

唔好嬲啦

唔得真係好嬲

咁算啦，你慢慢嬲

又秒

是但啦，排第2-16都無分別，我地車迷唔嬲唔嬲

吹走左幾多球? 計返比你
7:2？7:3？7:4？

都是loser

第17有咩分別

加減數咩依家？要計就重賽，中立場踢，不設球證（驚再比人黑）

做咩貼撚仔出黎

我預言先，下場車嘅比賽就係北京電視機4.0

睇咗少少琴晚嘅球賽，我覺得直接打mma對車路士最公平！

由佢

下場我地車強勢回歸啦 點會

車迷勁慘 阿狗勁怨婦！

是但 我地下屆都打歐聯唔同佢地計較了

Kelvin明白嘅，唔好踢歐聯足總杯囉，Quit 球場囉，你成日都會見到班黑哨㗎

軌輸一場賴一場

下年再2回合計7:1

冇錯 我地車主場贏4:0 作客再贏1:3

我入左紙做車迷好耐 點會話我阿迷

未批呀清你

反面排隊啦

後

我歐霸決賽排到依加都未批？

我17年足總盃 見阿狗入第一球咁黑就排緊

阿狗真係黑 夾好晒球証比牌 又夾好晒叫龍門出晒禁區用手接波 懷疑azp 同美隊都係比人放暗器

吹咩
垃圾車

笑到仆街又撚狗

好仆街，搞到佢嬲到唔上水

車狗

嬲俾人話黑哨囉傻鳩，你估有人接龍正負皮真係有道理咩，轉數快少少就話秒

檈主條傻閪填首歌又話冇正皮，人地話車區填得好啲佢又話玩膠，玩撚哂